龍珠超算唔算超越咗龍珠Z上咗神枱

畫風又靚，打鬥動作又精彩細膩， 劇情又豐富
啲變身又型，睇到自在極意功嗰下差啲喊出嚟
同埋淨係吉連同希特都絕對屌打啲咩菲利斯路

畫風又靚???

崩撚到咁都叫靚

垃圾,故事冇主體,死唔斷氣,做臭龍珠個名就有份

GT都好過佢

好靚喎，靚過Z好多

少少失誤好難避免

冇taste

push

打到世界末日咁,但係衫都冇爛,血都冇滴,偷懶偷到

劇情完勝呢代d漫畫
什麼進巨 一拳都比不上龍珠超啊

我都係覺得Z靚啲Super有啲兒童化

因為而家兒童向，
你睇返Z果陣又斷手，又心口穿洞
其實所有動畫都係咁，正如柯南都冇再甩頭又肢解

Z依舊係龍珠最佳作

未來篇之前個啲你收貨？？

樓主係咪食開屎

有咩問題？？

小畫家填色+小學雞畫功你都啱
我真係冇野好講

當時睇自在極意功真係震撼全世界
領先當時動畫界

真

斯路>少年篇>布歐>力大會>gt>未來篇

力大會>>>>>>>>>all

GT 會唔會誇張左

Z拉返高清都好過超

動畫個力之大量，悟空無限體力真係好唔鐘意

打一場個q個都升呢覺醒,見你想賣週邊都唔好咁撚心急吖大佬

GT有咩錯， 淨係盲反， 純粹就因為唔係正統？

032525, 哦

完勝

卻

Baby篇同一星龍篇其實幾有創意 特別係一星龍篇 講佢地用得太多龍珠

baby 篇玩法好有趣wo， 地獄17號篇都好有趣， 1星龍都係， 唔明反咩

當獨立一套動畫睇

果陣z悟空打菲利鳩叫足幾個月先變超西既震撼
唔係而家求其就變五顏六色既超可以相比
超優點係重新將大波納入正傳(劇場版打鬥故事唔錯),黑悟空幾型(細個真係想有個純黑化既悟空)

agger
話gt 垃圾嘅除咗唔係原作就係話咩設定亂黎
笑而不語 龍珠啲設定一向任佢up

第二張俾13號打JJ

舊板波羅利好似正點

龍珠Z劇場板好睇好多但

超想賣情懷 想完各個fans 嘅夢
但都係眼高手低 各種畫崩累事
有可取之處 但唔會取代到Z嘅地位

笑死，使唔使學下中文，詞窮成咁

丟Z架

論特效 龍珠超係勁既
但係Z係畫面構圖同打鬥感係無得比
比如當年悟空第一次打比達/悟空打菲利
個感覺真係好正，好有代入感
龍珠超唔係差既 但係一味就飛黎飛去
個畫面快到你都唔知望緊d咩

認同

超打鬥成日閃嚟閃去想點 悟空打比達菲利時真係 每一拳都睇到佢打去邊

邊忽有趣

龍珠超罪狀：
1. 出破壞神，維斯，全王等人封頂，打黃金菲利時成個破壞神企左係度攪到無晒緊張感
2. 只賣情懷，人設抄舊角（希特=斯路，布歐=吉連），又拎番舊角出黎用（菲利，未來杜拉格斯）
3. 故事劇情無用心度，以前菲利篇唔同陣營鬥智鬥力搶龍珠，人造人篇斯路出場之前既懸疑緊張感都好精彩，而家龍珠超唔同字宙出十個人擺上場度就無腦打，真係眼火爆

諗到再講

好過你為反而反

推

而家就係好多人唔覺gt有趣，乜為反而反

唔係啊 我覺得gt唔錯

你又講唔出有咩唔有反， 除左唔係原著

好多人？ 可唔可以show 出黎睇下
真心想知 點解咁唔鐘意gt ？
講唔出嘅話好難說服人你唔係盲反喎

GT完勝超，ok?

GT除左一星龍同baby, 其他集數都悶到仆街

以前嗰啲畫細緻好多喎Ching

撒雅人篇居然冇？

有改

儲個元氣彈起碼儲左成個星期

斯路>菲利篇>比達篇>少年篇>布歐>力大會>一星龍篇>baby篇>未來篇>gt搵龍珠篇

以前TVB未播GT, 買左一兩次GT, 嗰陣幾十蚊一集VCD, 其中有一集係搵龍珠，之後唔敢再買

龍珠超係回歸日常姐
輕鬆風格

斯路真係最好睇，一黎果陣岩岩出exam多左人睇到，二黎悟飯變超2 真係好爽

果陣完左仲以為大結局

宇宙大冒險同超級17號嗰度真係幾難頂

變身超4 救猩猩搵龍珠

on9

娜美星三線搶龍珠 同想悟空快啲到都好緊張

agger

keep 住畫風姐

反而覺得除左邪惡龍外都還可以
人設超4真心差

龍珠啲垃圾劇情都想上神枱

預左比人屌

完全同意

人設我覺得ok
起碼記得猩猩同條尾個設定
z後期同超好似冇左回事

GT係似將龍珠+龍珠Z mix埋一齊，前期係輕鬆愉快既冒險搵龍珠，baby, 超17號同邪惡龍篇就以打鬥為主，GT唔係原著 (bug位都有唔少) , 但結局做得唔錯，加埋主題曲插曲其實唔錯了

曲到

宇宙大冒險，我自認係龍珠迷都頂唔順
嗰時細個仲未知鳥山明冇份

新呢一篇打隻魔法羊睇得出佢想講返好似娜美星篇咁深入啲的劇情(娜美星搶龍珠 用龍珠許咩願 銀河監獄點點點 同埋搵布歐同大界王神出嚟玩魔法)
但結果都係無限弱化悟空比達 劇情都係低低BB許願回復年輕 放晒監獄啲人搞破壞 最後食星球

超4係型嘅，但GT故事好有問題

最記得跳舞嗰集 想點

你唔提都唔記得超17,超17篇同未來篇邊個爛d真係好難諗

雖然撒雅人篇開始偏向打鬥，不過劇情其實都好高汁，有晒鋪排

好似20/9有新一集漫畫

龍珠超唔計動畫崩壞，劇情上的確冇Z時期咁正，好集中喺打鬥方面，武道大會宇宙加強版，力之大會搵返舊角賣情懷都唔算壞事，睇到悟空菲利17號合作其實幾熱血，但故事少左鋪排，一味打打打，又無限en咁，睇耐左會有少少厭

我冇睇過，不過最記得係喺個基地入面鳩下鳩下咁就一集

講左4頁都無人貼

其實啲人唔鐘意gt係咪冇睇過龍珠 唔識欣賞
當年悟空 莊子 呀樂 搵龍珠 之後拎到條底褲嘅故事 可能佢地未聽過

gt其實都好明顯地睇出創作嘅用心 去做返當初正嘅地方出黎 輕鬆日常 + 打鬥
但見啲人前半就屌佢有超三唔用 搵龍珠悶到抽筋
後半就屌佢拎返條尾出黎變超4想點

到底果啲人知唔知‘龍珠’係一個點嘅作品

最好笑係佢地屌gt 果啲point 最大嘅根源係唔係原作
然後鳥山明就自己整個超出黎 証明原作可能更悶 更亂黎 更爛 佢地都依然繼續盲反

黑粉？

話說以前tbb播既時候我冇睇到超17號篇，以為baby死左就大結局，大個左先睇返果幾集

未來篇係咪指超既大杜果篇？我覺得玩親穿越時空既通常都有地方係講唔通，不過果時keep住每個星期追好似解謎咁都ok既，我都唔係好記得detail, 要重溫返漫畫先

笑撚左
咁都叫靚
血都無滴

超17 我睇到無限老咗 18號作為一個媽媽 兩個安穩生活 都依舊出黎嘅覺悟 見到創作組想講返紅帶軍 人造人 地獄 嘅設定出黎

未來篇⋯我見到大杜被強行轉髮色⋯ 打完斯路返去明明成熟咗⋯ 而加又變返青年咁⋯ 如果唔係佢有啲回憶片段 我真係會覺得佢係再另一個時空嘅大杜

龍珠唔係只有打打殺殺，呢個真係只有龍珠fans先明，超其實喺賣情懷方面不及GT, 搵左一堆舊角出山，好似純粹湊人頭開片咁，我覺得GT寫故事好少少，例如baby 篇冚球鏟時魔童與悟飯兩師徒道別，肥布歐同撒旦道別，自爆同歐布融合，超4係由撒亞人變大猩猩再進化出黎，到邪惡龍篇就屌班主角濫用龍珠，最尾悟空消失沒收龍珠作總結幾正

但真係1d霸氣都無,肉酸

超賣風懷賣得比gt 更赤裸 但同時更唔合理 同睇唔到角色嘅成長嘅改變 出黎搞gag 咁

係未有超之前 你拎住唔係原作金牌 任屌 我都駁唔到
因為呢個係事實
但有咗超做比較之後就好顯得gt 嘅用心
連鳥山明自己都讚過gt 係佳作 做咗好多佢都唸唔到嘅野
作為龍珠fans 唔識欣賞不但止 重要盲反 爲咩

造型就真係各花入各眼 到而加都係覺得超2最型

不過咁講 我覺得超4都好過極意先

超2真係型

冇得輸

盲反真心on9
回憶返第一次睇GT時既熱情，超四初出場，baby落地球，悟空家人朋友逐個逐個俾佢上身成為敵人，到最後兩個超四融合撚一星龍，不過要彈/有bug既地方都有，例如杜拉格斯竟然感覺到17號既氣，比達肯靠機器變超四，三個撒亞人去到宇宙要俾人撚黎製造緊張氣氛

總括來說整體上我覺得Z>初代>GT>=超

起碼有原因地弱化，好過之前剩係識谷敵人戰力通漲又主角無故弱化
比達都話如果唔係比人吸能量其實可以秒人
雖然冇舊既故事咁好 但都叫做好過龍珠超其他全部編

咁又唔好乜都反,超既力大會篇係ok

我寧願佢真係主攻賣日常
東映啲原創日常整得好睇過啲主線

動畫好撚拖 漫畫係OK

拎舊角出黎做故事推進 其實算係優點
好似大杜、娜美星人、或者其他出現過既種族
咁先可以更扣入個龍珠世界

不過垃圾復F鞭屍拎計

好簡單 gt 當年我睇果陣8-9成時間都睇得開心 爽
得少少時間係想屌下啲亂黎野
超就⋯⋯
當年最想屌真係比達用機變超4⋯皇子嘅尊嚴呢
但去到超⋯好少少嘅 最少佢係為家庭

日本動畫由膠片變digital開始 已經係垃圾

雖然我中意GT,但係GT個冒險真係差咁啲
無印個冒險高質，唔代表GT個冒險就一定要欣賞
所以個問題唔係喺冒險到，係個冒險唔夠好睇

超比達都冇晒皇子的尊嚴啦 漫畫打吉連 同劇場版打大波都主動話唔好咩1對1 要聯手搞掂佢

垃圾都拎出嚟講
Btw斯路篇

咁我只可以話人人準則唔同
我就真心覺得麻麻

D傻尻為左反超 走去捧垃圾GT

超喺描寫比達為家庭而改變算唔錯，動畫講佢力之大會輸果集，作為比達粉既我都睇到好想喊反而寫悟空除左力量又上升左之外，同人交手戰略方面好似冇進步過，唔係有主角光環真係死左十世，識玩既得菲利同17號

我都麻麻地力大會，反而覺得黑悟空最好睇

污衊左比古洛男神地位
合完體變埋超藍居然唔係屈住隻爛面仔打

黑悟起碼叫有起伏 可惜係爛尾
其實算係幾浪費咗個好idea
但係力之大會真係好平淡

其實係屈住佢打 不過力量勁得滯要分體
力之大會出耳環應該咩吉連都唔夠打

只能夠講超唔係一套比GT好好多既作品，唔好只著眼於原著，不過超仲出緊，可以繼續睇

好崩

札馬斯典型中二病 當年17 18號都係滅世 但係有時個目的單純啲易入口啲

但係吉連好似打柒合體扎馬

Hero我都唔識點講 比起超更亂咁鳩嚟

的確係幾鳩

hero睇下就算,不要認真

仲有角色戰鬥力完全崩塌
尤其龜仙人
佢呢個年齡實力已經到上限
以佢現時實力,連笛子大魔王都不如,連阿樂都可能勁過佢

依家出返黎做咩?
仲要咁多鏡頭

個人覺得自從出咗破壞神同全王呢堆角色之後,個故事點寫都係柒,因為已經變到一啲緊張同末日感都冇晒

根本冇心去寫故事,求9其就group埋堆人打打打,完全0故事可言

heroes動畫就食屎啦
佢街機個故事其實寫得幾好
畫動畫左cut右cut邊垃圾

唔關事 如果劇情寫得好其實佢地係可以有用
不過係寫得唔好咁解啫

下成個Z 個個有分工, 有相對實力既對戰, 當然都係為左帶出悟空有幾威威
好似天津飯魔童比達大杜咁, 個個都有擔當, 分開唔同線又唔會悶
成個超都係得悟空由頭帶到尾, 最多係比達做下前菜, 有咩咁好呢?

呢樣野連GT都做得好過超.

最鍾意菲利篇
E個MV剪得超正 有種為老豆同撒亞人報仇feel

頂吉連果度ok
但淘汰第四宇宙班女真係......

無踩gt
不過唔覺得gt 好過超姐

點解呢d垃圾post都咁多人回，痴撚線

唔講比達同大杜，魔童響z本身都叫做智囊同褓母。
響超既戲份次次都光速收皮 而家變左同無限一樣做解說役。
悟飯仲衰，閒角都不如，漫畫裡面叫做爭氣少少。

諗起悟空扮比撒旦先生打到飛天走佬真係好好笑重有悟空魔童同阿包坐係屋頂睇星係有啲感慨

樓主品味

漫畫同凱芙拉五五波我都收貨喇
動畫打隻二打六都要菲利幫拖

魔童算係咁 立巴有幫手操悟飯 頂到悟空黎
幫手打菲利二型 頂元氣彈
人造人有打17號 打斯路一型
係布歐先真係退落黎做軍師 都仲有叫做操悟天格斯岀黎

話晒都前男二

咩立巴有幫手操悟飯
漏左個打字吧，魔童其實應該要做軍師類角色，佢同天神同化左智力值應該提昇唔少，魔童vs17號一戰真係好好睇

Z 布歐篇前既打鬥好殘忍 尤其是有比達份個d

超我覺得回歸日常，搵十個人打力之大會比較有深度

假膠？

龍珠超去到後期每集就係 啊打打打打打打打打打

除咗未來篇同最後一戰，龍珠超其他都可以收皮，但龍珠z係由第一隻到最後個章都好撚心刻喎，龍珠超算咩姐

超只係炒冷飯

龍珠超實力差距都已經係一個bug啦,你睇17號原完全痴撚左線。畫風除左最尾果幾集，其他果啲完全睇唔到有咩可以完勝Z

睇完龍珠超
完全唔明一拳第二季d作畫差
龍珠超d畫真係屎咁
不過當年z斯路遊戲又係崩到仆街
除咗部份跟漫畫d作畫同分鏡靚之外

gt悶撚到嘔

超有斯路咪上神枱

靚？ 就黎17億人知佢崩到爆

Z係拖啫 唔拖係好睇
超都拖過下，但個吉連真係sorry， 佢外型同個強度我覺得好弱借，搵個外星人大隻d
都無咩角色魅力，性格又唔係特別好

係 gt個尾都收得好，係太長套野
藍衫黃褲悟空最好睇

成套野得最後果集叫好睇

樓主應該係學鳩硬咁上位

其實超唔係拖，篇幅黎講佢係不足
而劇情空洞先會覺得係拖咁

動畫龍珠超得最後幾集畫風上到大台等重做吧啦

我睇超唔知係唔係因為覺得d 明明勁既配角太似雜魚搞到無心機睇

即係有50幾億人覺得靚

唔係鳥山明畫一律唔當係龍珠

極意功咪靚 d 經費燒左個度

龍珠game好多都唔係鳥山明畫,甚至直頭係3d模組黎

龍珠Z好睇好多wo
只係儲氣拖時間拖到on99 jer

優點得自在極意功 同 超藍比古洛 好型之外
其他野都係普通

悟空菲利合作都ok

同埋 出番十七號 係好 但漫畫講佢變勁 好夾硬

龍珠英雄如果正常做一定屌打哂

但老實講 每次變自在極意功 都好高質

拳頭交都懶得畫,畫隻手震下就算

我地一齊欣賞下 精美畫工

動畫極意不了
動畫最靚應該係潛飯射波嗰集

自在極意
睇到鬼佬都瀨晒屎

漫畫好睇好多
動畫肥婆都打幾集

肥婆好睇喎，睇到好感動

肥婆係咪啫係話無限好靚仔 用愛教訓18號嗰個

清你睇開屎？

係比達縮手唔打果個

屌佢老母呢個第二宇宙係最撚無聊嗰個
第四宇宙起碼有隻雀仔俾武天老師打落街講返龜仙流個格言之後訓底嗰part賣悟空無限細個習武的回憶
第九宇宙起碼快死晒 第十宇宙冇咩劇情 第三宇宙最後隻合體機械人睇全體男成員爆氣幾爽
但第二宇宙又多嘢講 用愛乜乜物物 愛點點 但又唔係好打 呢個宇宙係最無聊最多口水嗰個

第二宇宙先好睇，巧可愛

星矢吊打龍珠

曲到圓

其實問題唔係喺打幾多集到
而係唔好睇
以前打卒打得耐，好睇就唔會有問題
依家係成個劇場空洞

gt悶到睇唔落
超起碼睇落唔會悶

20幾年前嘅動畫 可以做到喱個質素
超真係點都超越唔到

超係最尾果幾集攞返尾彩，但如果以2019年既標準，整體上仲有好大進步空間，悟空vs斯路，魔童vs17號當年睇到硬哂(拳頭)

悶到嘔,飛黎飛去
都唔係拳頭交

以前真係好好睇,M比達對悟空
真係神作

大家都係界王拳龜波

普通狀態4倍界王拳龜波

超藍10倍界王拳龜波

Game
你唔好話figure
講緊故事同作畫都係佢一手包辦嗰啲呀

龍珠崩動畫都有人吹奏
漫畫就唔差

C路篇悟飯父子龜波氣功已經完勝龍珠超啦

超 人設係差既
但都熱血

Agree
Gt係z既重覆
超先係z既延伸